批鬥公務員加人工係另類群眾鬥群眾轉移視線技巧

首先大家要諗

係黑警唔應該加人工

而唔係其他人唔加人工

而係大家被帶動去另一邊鬥群眾既時候

新移民已經有得拎一萬蚊

一個無需移民都可以同永久居民擁有同樣福利既地方

香港

中國難民既福地

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

幫手推下

成堆兒登仔冇腦亂柒批鬥

佢地唔會覺得有公務員會拎大部分人工黎支持抗爭